## Proyecto de Grado Para la Gestion de Indicadores del CNA

## Participantes

Los estudiantes vinculados al proyecto son William Torres,Yusleidy Baquero, Catalina Trujillo
Daniel Medina, Jhonatan Cuellar, Camilo Pinto 
## herramientas utilizadas: Gitlab, Source Tree, Git